張建宗：疫情穩定後落實使用「健康碼」

政務司長張建宗發表網誌，他指截至昨晚10時，於網上登記參與普及社區檢測計劃的市民達107萬。經評估社區檢測中心運作經驗及市民需求後，政府決定延長普及計劃4天至本周五；如有需要，可再延長多3天。張建宗又特別呼籲外傭踴躍參與，並建議僱主積極鼓勵及協助外傭預約登記，就工作時間上作出彈性安排。政府正透過有關領事館及職業介紹所向外傭加強宣傳。

張建宗續稱，有人於網上及社交媒體散播有關普及計劃的誇張失實言論，更有人把錯誤的資料複製派給市民。他提醒市民小心辨識資訊真偽，切勿受騙，錯失參加普及檢測、保障自己和家人健康的機會。他批評這些用心不良的人旨在抹黑計劃，減低市民參與意欲，形容此等行徑與全城同心抗疫的精神背道而馳，辜負一眾為抗疫付出努力的醫護人員、國家核酸檢測支援隊、前線抗疫員工及支持計劃的企業和市民，社會應予以譴責。

他又說，政府會在疫情穩定後落實使用「健康碼」。在粵港澳三地在聯防聯控的基礎下，適度放寬出入境限制和檢疫安排，方便有需要及合資格人士，可豁免強制檢疫往來三地，有序恢復三地居民正常往來及回復經濟活動。對於有議員在區議會上動議要求政府永久擱置普及計劃和「港版健康碼」，他一再澄清「健康碼」屬粵港澳互相豁免跨境人士強制檢疫的安排的一部分，該安排目前尚未推出。有關議員的舉措明顯是以政治凌駕市民的健康，爲反對而反對，罔顧市民福祉，匪夷所思。他強調肆意詆毀或抹黑政府的抗疫工作肯定不會得逞。

健康碼

Come on

有健康碼先可以返工

港豬死撚硬

姐係有600萬人無踏足強國

如入無人境 踩到上心口

你最近健康嗎 準備去申請健康碼？
往事 若然未健康 再健康有用嗎？
真想帶你去見見 我剛剛的健康
我想睇碼意見 這算是病吧？

溫
水
煮
蛙

踩佢都硬嬌

諗到個破解方法,
就係全民唔戴口罩

台灣政府已經識玩到同youtuber合作，香港班柒頭仲停留緊寫網誌

你無我數據點俾鹿我？
我係唔檢㗎啦

先可以生存 無就拉得 危害公眾乜7乜7

深圳骨場：開得未

健你老母

健康碼綠色嘅話，唔准請病假

仲溫水
水滾左成年啦

有關議員的舉措明顯是以政治凌駕市民的健康
有碼=唔會中?

共匪:我真係好想要你地香港人d DNA

要民望高先可以咁做

屌你老母大陸雞整個病出黎，仲要我地approval 番自己無事，無撚野呀

沸水到就黎燒乾個煲啦
仲溫咩水

香港人口密集 用定位玩一定亂到飛起

健你老母呀

疫情穩定反而先用
真係司馬昭之心...CLS

第一步先用出入境嚟包裝

下步就會轉型落社區

再之後就係完整信用監控系統

邊個敢接呢d job?
搵返藍既即係又圍爐

支那整個咁病
狗共又唔封關
然後搞著全世界
仲搞膠香港人

多🐶餘

咁其實到底係咪要14日驗一次先綠燈

姐係紅色就請得？

第二句暴露教會

疫情平復咁建康碼要黎做乜

台灣你屌中共唔會無哂廣告商 香港會

呢個先係上邊既大目標
全球行健康鹿
然後再hack 就有晒全球人既資料

肯定不會得逞

健康碼=山賊過路費
香港過關每日廿幾三十萬
鬼國可以都會收呢D過路貴
中共做開賊諗到無野好諗

第一句ok
之後就唔啱音

香港人真係好似豬

清訓左幾耐

無疫情健佢老母碼

咩咩咩是不會得逞
咁撚鍾意學大陸啲口吻

qbear?

去支那姐，non of my business

用電腦大數據

建康，南宋嚟

就係唔駛
不過政治犯一定唔健康

食屎

除左大陸仲有邊啲地方有啲咁on9既野

有健康碼先比出街（公眾地方）
但唔出街無檢測點樣由紅轉綠?

屌你老武漢肺炎

港共：美國野不了

遲d會唔會玩埋器官碼 續個內臟評分

有碼先比返工
起碼300萬人仆到去申請

每月比22億？

到時成堆連登仔去驗

每月22億？

gogogo

驚有人未知, 所以提一提

唔見得人唯有copy 中聯辦d 稿落自己個blog

唔返大陸，冇打算用

邏輯題：如果攞咗健康碼，係咪可以豁免限聚令；如果成圍檯嘅人都有健康碼，係咪大家可以出街坐埋一檯食飯。。。如果唔得，個健康碼證明到D乜柒？

黃絲個健康碼永遠黃色
邊到都唔使去

交低dna先啦

全民步兵時代

過左先黎用？果然係賊過興兵

有可能有流動 過縣過省就收
絕對唔少錢

屌你

内循環其中一項目

好囉，以後病咗都可以唔洗返工了

然後變文明碼

個碼係咁睇既
冇碼=精神健康
有碼=痴撚左線

A

由疫情開始到依家都有免健康碼豁免檢疫嘅人來港，政府都冇講過有問題，唔明點解疫情穩定後反而要推健康碼

紅色work from hospital，簡稱WFH

有碼不了

既然穩定 咁仲要健康碼嚟做乜?

唔講仲以為有「健康碼」就會有抗體
唔通檢測完一次完就永久免疫

點解疫情完左反而要健康碼？

呢個年代仲有咩人會寫 blog 或者睇人個 blog ？

全民xxx 係唔work

難道沒檢測太耐, 健康追不回來

健佢老母碼

我要無碼

全面監控

做得youtuber 10個8個黃 剩低個兩個敢唔敢理你
Kol100又要扮理性持平 呢d死亡之吻黎

監控系統

所謂健康碼係唔會得逞

係d group、社交媒體講幾次支持黨，支持政府
咪轉到綠囉

KOL100 玩咗大半年啦，係你困喺同溫層唔知定政府柒？

疫情穩定要健康碼嚟做乜？

通關鹿

好啊好啊 玩咁大啊

屌你老母 又送中

邊間教會

冇疫情仲點解要健康碼
驗到cancer咩?
cls

成日都咁反智
之前又穩定先派口罩

屌你老母臭閪賣港賊

乜鳩

有健康碼先有雞叫

呢條友正仆街

未必
啲藍屍youtuber接咗啲view數實升
似係政府真係唔識玩

唔撚識就唔好學人填詞啦吊你 完全唔岩音

共產黨全面監控鹿

有健康碼之後會唔會發展到可以無套叫雞無性病

屌你老母

隻雞show個碼出黎STD free, 雞蟲又show個碼出黎STD Free, 之後就可以無套啪啪了

熔岩煮緊啦屌

巴打平時用開滾油沖涼？

一膠再膠 只想膠出生命裡一分一秒

CLS

字數都唔啱

接得好

大陸已經有城市將健康碼變成所謂文明碼

系統會根據居民的文明程度評估日常生活，包括就業、學習、娛樂等

試圖測 努力測 也顯得不合格

健佢老母

如果疫情唔穩定呢？

或者佢地根本不屑於做呢d野
覺得我係官點解要同你呢d蟻民做show
再者今時今日佢地都去到咁盡 以殘害香港人為樂
仲洗咩做呢d公關野
睇下林奠之前搞過個個所謂Fb live 個主持都係前無線主播已經唔記得咩名 搵佢磅住 個樣仲要好唔自然 邊會同你班youtuber 打成一片

屌你老味垃圾狗官，唔夠人數搵姐姐篤數，垃圾政府倒錢落海，仆佢個臭街！

Jm9

部份Kol100 view數係高，
西門，肥閪傑，陳穎欣有六位數view，但上唔到熱門。
呢d片得藍屍廢老同呃view網軍睇。
之前明報好似講過，有d話會搵靚模做下其他野又講政治。

點解無制裁佢

高溫殺人喇依家

健康碼要配合全民檢測同埋gps定位 電子銀行呢啲嚟使用㗎窩
姓陳條八婆同姓邱個龜公好似話唔再全民檢測
開gps你要拎電話商同clients啲consent窩
電子銀行更加唔洗講 支那pay同we7pay都唔係普及

監控你班友囉

估計呢隻港豬第一日已經去咗做檢測

你當笑話來講，但真係會有咁嘅人

完全係 極反智
為推而推

始始於懷

由頭到尾諗住整個病嚟焗香港人上馬

多人中就話要驗要檢測，又冇任何科學解釋
明明少人驗，又話過百萬大成功條頸維持咁硬

少人中就話穩定左都要防範其他病

咁就解釋到點解係都唔封關，因為根本大半年前就計劃係咁

又有得推上國際了

HK xingjianlization

Dllm

之前666又話健康馬不設實際
唔通呢隻係健康鹿?

你最近健康嗎 路過要刷次健康碼？
往事 若然未健康 再健康有用嗎？
真想帶你去見見 我剛剛的健康
我想睇碼意見 這算是病吧？

揾西門子合作?

鬥反智 鬥折墮
港共政府一定係世界第一

大半年前一開始就諗住利用個病毒

如果啲毒長驅直進，佢大把手段控制晒啲關口，香港猶如公廁
香港經濟元氣大傷就遲啲先運返啲自由行嚟

到啲毒搞唔掂香港人啦
都係硬推健康鹿
取消選舉、唔畀集會話唔畀人群聚集
慶回歸群組只不過係啲藍屍甩碌共產黨唔會理
佢地室內咁多人聚集又會冇事嘅

所有野都係硬推

存疑嘅人
諗下點解一開始港共叫人唔洗戴口罩、又照開關口

香港人就係03 年經歷過，加上唔信政府肯戴口罩先會撐得到
但如果唔係開關口放毒
又「免檢疫」呢啲咁嘅措施

積極消極嘅一律唔做，加害就做到足

係咪我地反抗力度太弱
所以欺人太甚

唔係健康碼，係國安碼/監控碼

咁我唔撚做

司長又做鍵盤戰士

上埋碟食緊啦on9

有絕症但冇肺炎可摸耳申請

你最近健康嗎 路過要刷次健康碼？

往事 若然未健康 再健康有用嗎？
最近 近乎沒露面 你身體抱恙嗎 ?

真想帶你去見見 我剛剛的健康 東區識到的他
我想睇碼意見 聽聽醫生意見 這算是病吧？

講到自己到時唔會申請咁

有健康碼先可以離開大廈

再跟著，突然升級為香港版文明碼

不懂得如何申請健康碼 還是我 太健康
驗了再驗也應該

真正音樂唔會俾字數焗限

為何無論我 願意怎樣掃 怎樣刷
身體依舊退步嗎

點叫g?

健康鹿

Psycho pass system

呢條友最近好嗎

疫情隱定咗頌搞乜健康碼？

你最近健康嗎 路過要刷次健康碼？
最近 近乎沒露面 你身體抱恙嗎 ?
真想帶你去見見 東區識到的他
聽聽醫生意見 這算是病吧？
為何無論我 願意怎樣掃 怎樣刷
身體依舊退步嗎

疫情穩定仲要用健康碼
去咗俾人篤鼻嗰百萬人係咁先

港豬為左去旅行

要出賣靈魂了

... 放心 , 你出賣完靈魂 人地國家都唔會當你係免疫人士

大公司啲高層可能會寫
之後再send mail俾全體員工 逼人睇

成年一隻狗都冇死過 咁撚廢唔恰你恰邊個？

我就睇下你個咩碼點樣搞到你俾Ｄ廢老屌到上天花板
隨時短命過１日禁堂食

可以搵 youtuber 李梓敬合作

傻撚咗，疫情穩定咁仲做嚟做乜鳩
而家話唔會強制性、唔係日常使用、只係用嚟通關，睇死佢最尾又好似「自願」檢測咁呼籲僱主強制僱員做
留名等睇佢反口

推 港共監控碼

佢如果搞到
有健康碼可以去日本
個檢驗數字一定爆上，
2百萬人上街求落實健康碼。

方便有需要及合資格人士，可豁免強制檢疫往來三地
三地大灣區? 是撚但啦 你去埋我個份 真香港人唔洗食海底撈囉

有睇過如果好似大陸咁有健康碼至可以出入特定地方比如商場，咁可以隨便用一條健康嘅傻仔嘅碼自由出入。因為如果唔係出入境咁啲人係睇唔到個人資料，只知個碼仲有冇效

留名睇全港無人出街，無人買野間接搞到香港更加死

係一個反攻大陸既好機會

巴打心水清

去支那先要健康碼姐，好人好姐點會去支那

然後放緊d人落黎又出爆鑊
再搞深喉

無限LOOP

咪唔比你囉
冇就冇得去餐廳 返工 搭車
睇你檢唔檢

唔返大陸咪唔洗用健康碼？

難道是健康得太耐 生病的碼不能通過

有健康碼證明無千年蟲先可以上網

有健康鹿會唔會有多d特權

疫情穩定左，點解仲需要健康碼？
司馬昭之心

仆街正評左 屌

回郷咭都過期，唔洗健康鹿喇

回響證過期，898

如果話出國要健康鹿嘅話，你問過美帝未？

呢個主意又係用嚟昆班藍屍廢老

到時支那人走曬落黎 真係唔知點搞

健你老母碼呀垃圾

有啲就係以為今次驗咗有碼可以返支那，其實冇關係

之後到文明碼集中營

講嘢唔叻仲拍片，寫Blog 可以揾槍手代寫！

全民監控

獸印

逢係90後00後既一律都係橙色碼 驗唔驗都一樣，唔洗指意出境

永續全民檢測

疫情穩定，仲要個碼做乜柒

你最近健康嗎 準備去申請健康碼？
再驗 效能未確認 哪檢測有用嗎？
真想帶你去見見 我剛申請的code
我想睇你碼碼 這算是病吧？

為何 無論我 願意怎樣試 監視碼
始終不能轉綠色

健康齒 盧覓雪

你最近健康嗎 準備去申請健康碼？
再驗 效能未確認 再檢測有用嗎？
真想帶你去見見 我剛申請的code
我想睇你碼碼 這算是病吧？

為何 無論我 願意怎樣試 監視碼
始終不能轉綠色

留名等睇持健康碼人士散播病毒

又話唔會用而家又自打嘴巴

（懶人包）10:10開始

難道是沒驗太耐 只准於屋企停留
要離開 需要code 也顯得不自在
仿佛啟動全然監控
難道這數據碼 也有細節沒公開

熔岩煮蛙

食屎啦屌你老母

少年你太年輕，如果疫情數字高企，佢就會話呢個係原因，所以要落實「健康碼」，根本就係藉口。

追蹤及行實名制
挺好～
黨就好辦事了

碼你老母!

改得好

監控碼

係咪港豬死啦
全民唔返工？

多謝你巴打 我已經笑到肚痛

笑到肚痛

當年有qbear

無事怕咩健康碼，但藍絲唔去申請

用出入支那境來推銷，大把藍絲會參加 隨時數百萬人數，
無參加既人到時就好易被人搵到出嚟

識背了

改得好好

好叻

確認變成認定

樓主唔改pin 搵人作埋落去

條友以為陳雲嘅方法有效

堅決反對

謝謝

用啊，林奠+光頭宗+大波驊+燉炳强自己用
我哋食花生睇你哋點用

你最近健康嗎 準備去申請健康碼？
再驗 效能未確定 再檢測有用嗎？
真想帶你去見見 我剛申請的code
我想睇你碼碼 這算是病吧？

為何 無論我 願意怎樣試 監視碼
始終不能轉綠色

難道是沒驗太耐 只准於屋企停留
要離開 需要code 也顯得不自在
仿佛啟動全然監控
難道這數據碼 也有細節沒公開

誰願「被寂寞」太耐 希冀香港可重光
廢除了 政治碼 毋用漫漫等待
如若 您*要貫徹解決 就請聽民意 確實去拯救

*政府

作完啦

竟然已經作晒

作得好好

佢未立法 市民已經9成以上用緊口罩
然後政府用抗疫理由推行既政策
一條惡過一條
對抗疫有冇用? 一定有架 多或少問題
但對私隱 自由 人權既侵蝕 就有用得多
驚疫情不如驚果個用抗疫做理由 推行政策既政府好過
仲有 個疫情變成而家個局面 背後係邊個做成?

內循環 骨妹互揼

溫水煮完好耐喇
而家開大火滾就快上得菜

都穩定左仲用乜嘢健康碼

有咩問題呢？
性工作者都要定期驗身有健康證明先畀開工啦

冇碼既係咪要罷工？

有健康鹿先可以返工，先可以搭車，先可以有商場
好期待

Learn from them : they are expert on "Be water" taking advantage of every new opportunity!!

有監控碼就唔會中武漢肺炎